「屌米打手」69蚊買條老翻lightning線真係on99

外表 質地屌打老翻劣品
屌米線特價中 49大洋條
仲要有mfi

iPhone 7+ 11.3開心使用中

有MFi 仲點叫老翻

當我冇講過

補充一下 應該冇快叉
叉ipad建議用verbatim

聽人講IPhone 11.3唔支援快叉 （定由頭到尾都冇快叉 ）感覺叉iPhone 速度正常

有無人夾？ 要過$101 先免郵
tg @wasondd

一條線69 2條都只係138 都要夾

on9仔

去德福買

小學畢業未 定對眼生cancer 睇唔撚到野 一定老豆射撚少左個腦俾你老母

條線已經平到咁 窮撚到俾多幾十買多條都要夾 你小學畢業未？

老豆老母俾唔夠零用錢你呀

個間特許無減架
上次38尿袋佢仲賣78

買左 買埋個磅同水煲

但想問點解岩台上個apps 睇個order 未update 既?
oprder history 仲係no order

剛剛去左小米之家買完，一樣49蚊。

普通嗰隻定體脂嗰隻
都想試下入手1

同問⋯

體脂個隻
見都唔係差好多錢

買磅係咪都係順豐送？
見冇得揀自取

應該係啦
我都係送貨上門
但佢同d cable 係分開送